唔該DC所有嘅電影都搵溫子仁做導演或者監製。

睇咗Aquaman, 呢套啲特技又多又出色，配樂音

效正，演員有演技，最緊要唔係經期大媽做女主

角，呢套水行俠嘅媽妮歌潔曼都靚過經期大媽，

梅拉更加靚爆鏡。劇情嘅話，一貫王子復仇記嘅

設定，冇乜特別可以讚揚都冇乜特別大嘅破綻，

啲伏筆用得幾好，唔好似之前bvs咁硬。總結嚟

講如果以英雄片嘅標準嚟評價，logan，dark

knight呢啲喺90分以上，有深度又有爽度；水行

俠大概有80分，同xmen第一戰，future past ，ca2呢啲同級別,雖然劇情相對較弱，但就係爽度

滿分，秉承less is more 嘅原則，超級英雄就係

靠打出真我，唔廢話，唔使黑暗唔使掙扎，簡單

純粹。唯一不足嘅係啲鎧甲，武器嘅質地太膠，

十足蒙面超人咁。

如果DC想鹹魚翻生，甚至同Marvel一決高下嘅

話，我真係建議佢要擺溫子仁呢位已經充分經過

市場考驗嘅導演上最高位，清理之前snyder留低

嘅蘇州屎。而且溫子仁拍慣恐怖片，可以帶俾d

c真正嘅黑暗風格，事實上水行俠喺漁船打

trench族嘅時候都拍出恐怖片嘅感覺，幾驚喜

下，而且導演鏡頭運用方面好成熟，絕對唔會睇

暈人。

出年仲有shazam呢個搞笑角色嘅電影，如果票

房收得嘅話，就代表市場都係鍾意有幽默性格嘅

角色，咁dc就keep住做啦。如果你想拍嚴肅劇

情嘅話，起碼個劇本去到xmen兩代嘅前兩集

咁，角色之間夠衝突，衝突要合理，轉合都要合

理，唔喺nlm一句marth就撚化啲觀眾。

Dc cross over 安那貝爾

乜撚野排版 漏口？

樓主現實講野鐘意慢慢嘔隻字出黎？

頭先睇完，d特效廢到撚唔想睇
講角色，個黑人完全唔知做乜
呢套戲真係唔撚掂

請巴打勿離題

你其實都可以

好聲好氣咁講

好說話嚟提示

放下成見學會

低聲順眼規勸

做

乜

鳩

reddit有人發現呢個彩蛋

唔要zack synder嗱 dc9貪新忘舊

屌你老母

呢套一定大收
睇英雄電影唔需要帶出咩大道理
爽，就已經夠
我唔係d咩忠實fans
但係睇完之後會查下d角色係乜水
女主角真係好𠹌正啊

樓主寫得幾好
不過點解斷下斷下咁

手機打字，以為寫得長，唔隔開會好難睇，點知就比巴打劣評，又唔知點edit。其實連登有無得編輯番自己啲post？

呢個係乜水

手機睇好好多，隔行，點知上番電腦睇，會變成咁，我錯

i ain't no dc9，我係中意超級英雄電影啫，嚴格講我係xmen fans

好你老母

即係zack係唔撚掂？

好打，又唔姣，又正，滿分老婆。個人比較中意佢呢個造型多個JL，JL造型姣好多，呢次似巾幗女英雄

個annabelle公仔

屌，唔喺我錯囉，個app統一唔到所有機型囉

由戰龍三百開始佢都係照住漫畫嚟拍㗎啦，影像風格佢喺有，但storytelling敘事方面真係普通水準囉

原來俾人掉過落海,唔怪得咁大怨念

你用埋啲咩垃圾啊？華為啊？

認同樓主
睇完之後覺得暫時係WODC最好睇果套